見唔到未來，所以唔開始？

定只係唔夠愛

睇唔到未來都有開始？

唔一定，有可能係遙遠想像唔到同你將來一齊係點既畫面，所以灰撚左，加上覺得自己走唔到longd，所以敢講，一d都唔出奇唔係個個人都咁盲目愛字行先，有d人諗嘢好實際，覺得唔得或者掙扎無用就會放棄

唔試就無未來

試咗先講

完全理解 知道要longd灰到連試嘅勇氣都無 再呃自己唔夠愛對方 無謂浪費佢時間 呃佢自己根本唔鍾意佢 而家仲後悔緊 從來無同佢講過自己只不過怕見唔到未來

有些愛未開始已經結束

唔好令自己後悔就得

肯定係愛？

你都係longD定咩
如果只係單戀就算啦

longd幾耐先？

睇到未來？先知？

能見到未來 這是我的底線

未來係你自己手
longd都可以有未來